係屋企樓下喊緊，你問我答

張凳好凍

點解喊？

番工唔小心激嬲左個senior
之後比成班同事杯葛我

要唔要紙巾？
打個飛機舒服啲

男定女

點解唔喺公司樓下喊 ?

點激嬲法？

用完比番你

最多咪辭職囉
港奴

女

驚比個senior撞到

office工?定sale

做咩咁傻豬

唔想問

唔會畀senior 鬧/屌
就=你senior 過佢啦

我就同你同個名一樣

我係做酒店既
本身同佢客講緊d房既問題
咁我senior走過黎問我有無問題
咁我就好快講左句
「無問題，呢度無你既事啦。」
之後我senior就唱通街話我乜都識哂啦
到我番到office
個個都黑面我

Why not both

人誰無過

笑撚左出聲

叻女

但Senior唔=全部都岩

求安慰

一係死死地氣同SENIOR晒冧
一係就轉工
鬼叫你講錯野